姜濤真係好撚柒

求期喺街跌招牌都整死幾件呢啲mk柒頭

啱呀

我都覺 好大陣mk味 樣其實都唔係特別靚 不過可能佢19係一堆25+嘅人入面顯得嫩口啲得意啲
利申冇睇